香港人能屈能伸！！加油！！

無論點都可以適應！

抵讚！

對住林奠 我隻中指就能屈能伸啦屌
每秒舉5次中指呀

今日仲要落雨

獅子山精神麻

無屋住！
香港人能屈能伸！加油！

無普選
香港人能屈能伸！加油！

無上網自由
香港人能屈能伸！加油！

無地方食飯
香港人能屈能伸！加油！

入集中營
香港人能屈能伸！加油！

[size=4]香港人能屈能伸！加油！［/size=4]

[quote]無屋住！
香港人能屈能伸！加油！

無普選
香港人能屈能伸！加油！

無上網自由
香港人能屈能伸！加油！

無地方食飯
香港人能屈能伸！加油！

入集中營
香港人能屈能伸！加油！

香港人能屈能伸！加油！